屯公大媽發起「反暴力」集會 與大叔阿伯圍困區議員

候任區議員張錦雄重申，康文署應阻止大媽拖音響入園

屯門公園上周六有多名候任區議員不滿大媽熱舞死灰復燃，促請康文署加強執法，最後沒收大媽的音響。今天有2名唱歌大媽發起「反暴力」集會，圍困3名當值候任議員，並舉起手機拍攝，其他候任區議員亦有到場解困，引來不少街坊圍觀。候任屯門區議員會張錦雄重申，康文署公園經理應該阻止大媽拖音響進入公園，如同阻止單車一樣。

FB「屯門開荒牛」圖片。

FB「屯門開荒牛」圖片。

張錦雄又指，那些「表演集團」有備而來，指兩位大媽「喊咪」煽動大叔阿伯起哄，企圖以聲勢嚇走在場議員。張錦雄重申不會感到懼怕，因他們是民意授權去監督康文署執法，務求還公園安寧。只要公園繼續「烏煙瘴氣」，繼續存在嚴重嘈音，只要康文署和其他相關部門不作為，議員都會繼續輪流到屯門公園「值班」，直到問題得到圓滿解決為止。

FB「屯門開荒牛」圖片。

「屯門三公主」早前已回歸屯門公園。資料圖片

反暴力
你班藍屍廢老支那豬就最暴力個堆黎

老老實實火魔3公主其中一個以後都唔會再有呢啲問題發生

聖誕節食火雞

鬥人多囉

屯門個tg好廢 變晒質

你一唱歌日日同你報黑警有冇得諗

有人黑衣人聚集

三個好似成日企埋一齊

三個住victy樓上 瓏門，成日有啲阿叔幫佢拎啲器材返嚟Victy
申利 係victy返工 成日見到

幾撚有錢

班阿伯得返幾年命唔怕死，小心佢地會用刀攻擊人

g

良好市民記得舉報非法集結同非法禁錮

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

區議員咁樣日日落去其實好危險
隨時俾人伏